AsiaMiles儲分一問

之前買完機票去埋返黎先記得自己買機票個陣冇儲到miles

想問下仲可唔可以上網申請claim missing miles？

出發果陣比佢都得

yup, login and then claim

限期內可以上佢個網download份form, 填晒資料再attach埋機票證明email過去就可以claim，不過佢地做野比較慢，等一排check account睇下有冇

個App咪可以claim返囉

用十年以年資 hsbc 獎賞錢換分係唔係最好